生日禮物idea

我朋友半年前送左個Vivienne Westwood短身銀包俾我，佢話特價買好抵，想問下有無人知幾錢到？

佢生日就到，我想禮尚往來送返份差唔多價錢嘅禮物俾佢

禮物呢樣野邊有得咁計咖。

你買1500-2000左右就ok啦
大家朋友唔使一定買返差唔多價錢嘅
買啲佢會鐘意嘅仲好啦

ok, thanks for your advice

VW短銀包特價果堆好平咋喎
1000樓下都有交易